%kein Makro da es eine subsection und keine subsubsection ist.
Der \type{Importer} wird von der \code{main}-Funktion in \progone{} erzeugt. Er parst über die Funktion \code{importXML()} eine OSM-XML-Datei, verarbeitet die entsprechenden Daten vor und fügt diese in die \type{Geodata}-Struktur ein.
\begin{figure}[htbp]
  \begin{center}
      \includegraphics[width={8cm}]{images/klassen/Importer.pdf}
  \end{center}
  \caption{Importer}
  \label{Importer}
\end{figure}

\paragraph*{Methoden}
\begin{signatures}
	\item[Importer(conf : Configuration*)] Erzeugt ein neues \type{Importer}-Objekt, das sich selbst mit den Werten aus dem \type{Configuration}-Objekt konfiguriert.
	\item[importXML() : Geodata*]
	Zuerst wird versucht, die im \type{Configuration}-Objekt angegebene Datei im \gls{OSM-XML-Dateiformat} zu parsen. Bei I/O-Fehlern oder nicht wohlgeformten XML wird eine Exception geworfen.
	Anschließend werden die geparsten Daten vorverarbeitet:
  \begin{itemize}
    \item \type{Ways} mit Referenzen auf nicht existierende \type{Nodes} löschen.
    \item \type{Relations} mit Referenzen auf nicht existierende \type{Nodes} oder \type{Ways} löschen.
  \end{itemize}
	Zuletzt wird ein neues, mit den bereinigten Daten gefülltes \type{Geodata}-Objekt zurückgegeben.
\end{signatures}
\newpage
